［尋人啟事］有個朋友嘅屋企人失左蹤 麻煩轉發

失蹤老人係觀塘走失
如果見到失蹤者，請電：94871788
下面係失蹤者嘅詳細資料
麻煩大家轉發

push

Push

觀塘返工, 幫手留意下

推

如果有事果個係你屋企人 你仲會覺得好笑？

幫推
希望吉人天相 平安過年

佢全家死凈佢

幫手推下